傳政府準備重開大鴉州集中營 荒島取代新屋嶺

唔怪得尋日咁講

正！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

癡線

( Show Blocked User - 銀河皇帝 )

Fuck bot

荒島仲方便做愛做的事

push

推上去求fc

痴撚線

嗌破喉嚨都無人聽到

屌

cls

痴線

姦殺打死直接掉落海

我就唔撚信，又要運又唔方便
未FC點都唔會信

揾人上島睇下水先

新屋嶺又運又唔方便

只係提醒大家政府大把呢啲設施

推
屌你老母陰撚濕到呢

等美國出手爆料

解散警隊重新招募絕非不可行！分析重新招募警力嘅來源！

都叫車去到啊，坐船wo

屌佢老母

又係到吹流料
集中返做正事對準目標得唔得

停止咁多猜測啦，一傳十就變fake news

Fc左先講啦
推行動post 啦

不赫島

拉

到時真係叫天不應 死左拋下海好方便

Fake news

唔知銀髮族有冇興趣去site visit?

所羅門....

fc左先
大鴉洲船民營好似已經拆左好耐，而家得返塊空地，裝修冇咩可能喎

直接拋落海

其實去新屋嶺都唔係好耐

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

admin又話會mute嘅

鳩UP屌你老母
送你老母上廣西啊

拉

待fc

哇吊

10.1煙花唔放，批貨應該都係攞去大鴉洲銷毀
關唔關事？

樓主出名開fake news post

唔好再推啦 推返正經post

有無法律界人仕可以幫手睇睇法例，睇睇大鴉洲係唔係法例列明警察羈留地點

真正荒島

死黑警

荒島禁室培慾 輪到大肚 落咗再輪

Pull

假消息 唔好再推

如果係真希望大家唔再係得個屌字

report fake news

全面大海攻

【話你知】
大鴉洲位於大嶼山南部，面積約1.2平方公里，屬索罟群島中其中一個主要島嶼，它最為人熟悉的地方，便是早年興建越南船民羈留中心，收留越南難民，89年曾爆發大型騷亂，最終由直升機增派防暴警察支援才收復島嶼。
大鴉洲屬四面環海的離島，七十年代曾有約百名村民以捕漁耕種維生，其後因過於荒蕪，陸續遷出，港府八十年代看中其地理位置，在島上興建越南船民羈留中心，一度居住逾5,000名偷渡來港的越南難民，至1989年8月因有北越難民強暴婦女，引發大型暴亂，船民手執自製武器攻擊50名當值警察，場面一度失控。其後警方為奪回控制權，派機動部隊及水警分乘直升機及水警輪前往支援，捉拿涉嫌強姦的難民，事件才告平息。
羈留中心至1996年9月正式關閉，原址拆卸後曾被建議改裝成監獄及液化天然氣站，最終擱置成為無人島嶼，現被視為行山勝地。

可唔可以快D刪post?

FAKE NEWS!!!!!

不推文回覆

有確實source先再開post
拉返落去先

fake news 就加返未證實喇

要report 佢

請善用不推文回覆

有個傳字㗎

CLS
恐怖過Guantanamo Bay detention camp

要幾無恥先至可以諗到

如果你真心想運動贏
睇吓bon既煩又點及得上比人打傷既皮肉之苦呢
成年人 忍耐吓

如果大鴉州集中營起好左

死人強姦慰安所一定變系統化

一定要響呢個集中營起好之前打好呢場仗

交通不便係封殺你班無私家車的後生

popo殺人強姦反而係交通不便私位置更好
而臨時房屋都整到, 要攪臨時監倉唔難

唔通你有本事游水走

啡皮狗又唔見佢扔入去扔香港人入去，香港人真係四等公民黎

Fake News la

DKLM 你班仆街仲想殺幾多香港人？
收手啦！屌你老母臭化閪

當日新屋嶺事件第一批話係fake news的垃圾會員都現在都無要求admin ban自己

冷氣國師咩柒都話fake理撚得人死係好簡單

其實短短地都勉強可以接受,下下咁鬼長,要人碌幾下先碌得走就有啲煩

真係要開白宮請願 阻止港共政權喺離島興建隔離營

推

Fuck you hk popo

拉撚番你落黎

未fc唔敢信係真
但我唔信政府會咁好死唔送去另一個類似新屋嶺嘅地方

集中營

屌 有無報導
我要推俾外國

拆撚晒啦

Cls

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

香港綠島？人生於世上有幾個知己

假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推
假架 咪撚推

可以重建

黑政權

記者，航拍

姦殺完人連運去新屋嶺附近凍庫排期自殺都唔洗

直接推落海連漂去邊都唔知

但係支那預製件技術，話七日起到間醫院都得喎……

呢d風睇落好假 其實好真
而家殺左好多人 亂掉屍已經比人發現
荒島就無呢個情況

831死左人都話無
好肯定自612開始已經殺人
大陸殺人保護政權無所不用其極

紙紮醫院???
一把火燒左佢

FAKE News

Fake

可唔可以等發生或公報左先 你連張證都冇fc又冇 咁樣制造恐慌

大家既時間有限,睇得咁多野咩?一個post碌兩下,睇五個post就要碌十下,碌呢十下既時間可以睇多一個post,佢咁樣就係廢緊連登作為討論既功能,變成文宣既地方,咁連儂牆可唔可以變成討論既地方呢?

sor硬咗

點呀

一睇個名原來一早block左既 一定係流料啦

沒有最仆街
只有更仆街

林鄭好波

就講831,popo下下打頸好難無死人

起碼3條友消失左班港豬仲扮盲話無證據死
行路軌走班人可能部分走唔到比popo活活打死

未fc就咪鬼亂放上黎

不推文啊

停止同柒婆對話！ 同佢對話即係俾佢生存！

Push

pull

明顯係流料

有車同船，佢地大把時間

台灣有個地方叫綠島

希望係fake news

沒有最無恥只有更無恥

咁要大裝先得

假料 不推文

銀髮族可以組團去行下喎

可唔可以推畀記者喺狗吠會度問D黑警

賤成咁

死黑警死全家

不推文

Fc?

fake

仆街呀

痴鳩線

變態集中營不嬲係雜總條顛狗的成名作

柒婆跟機刷鞋係唔奇

點裝修…堅平地黎喎

最少今年4月都仲係一片平地，以今時今日做工程嘅速度點快都要起2 3年啦

又要召喚侵神

未開始用就搞鳩佢，有冇得唸

請善用不推文功能

拉
pull

嚇我唔到

拉
好彩炒車

嘩 荒島黎 入面放哂公安都得

自己去google 睇衛星圖, 屋腳都無, 平地一片, 消息係假

又印證對家不斷放流料擾亂視線呢件事

再唔係掉過去隔離小鴉洲放射性物料儲存設施吸輻射。

叫天不應，叫地不聞。

此po已完

水警輪

如果重開大鴉洲
就未必係用來處理被捕示威者

而係計定大把人入冊，原有監房爆滿
要搵大地方困人

屌你老母

BTW 呢個洲個位影星唔錯

求FC

FAKE NEWS

唔用新屋嶺，因為已經進化成大鴉洲

叫天不應， 叫地不聞

不斷拉但係啲人入來鬧完又用正常回覆推

Solomon Yue

幾時整個港版巴士底獄

唔好驚弓之鳥啦

未fc?

屌你拆撚咗啦!!!!

FAKE NEWS

tui

美帝駛架艦母過去啦

叫solomon yue關注下

fake news 拉！！

FC 未？

真係起好
CALL齊全香港勇武坐船游上岸玩攻島戰

屌佢老母都話對話係撚鳩大家架啦。

拉返佢落熱門啦屌
又嚟呢啲有待商榷嘅消息

一齊學石破天驚咁
舊時有睇開明珠930既巴打一定明

同林奠對話完一定有後果會降臨

拆撚咗點裝修呀 FAKE啦

今時今日仲有 我朋友, 我師兄, 我鄰居, 我鄰居隻狗呢D料
連登仔都無得救架啦

唔好癲啦
上去當你贏到盡救埋人之後點番香港上岸呀

跟本而家就算直接喺街頭打死啲市民又點? 都冇方法告。

大鴉州港獨基地

屌你老母呢個真係集中營

pish

屌 CLS

咪撚再推啲假新聞

唔駛FC呢鋪真係明日大嶼仆街版

CLS

冇 FC 仲有巴絲反駁
停止 fake news
不推文回覆

水警大把船....

果然係行新疆個條路
一定唔可以比佢開

殺佢老母

嘩我屌你老母大嶼山南面, 就黎出公海

CLS 真係有咩事就直接掟落海, 荒島黎!

2019-4-5 大鴉洲

但係整間臨時寫字樓可以十幾日就砌好
即係平時地盤藍色鐵片做既建築物

再快啲可以求其搵幾個貨櫃砌個營出來 2日咩都砌好

哇！

拉！！

仲衰過新屋嶺

咁不如乜都唔起 就咁掟啲人上去由你餓死

港獨第一塊領土

就算係fake news都建議有航拍週圍飛下
可能唔係大鴉洲都有第二個島

律師去都去唔到

座嘢拆咗㗎喇

其實估咁多做咩…去啦。
有發現，多粒核彈
冇發現，安心郊遊

FC左先，唔好用fake news 散播白色恐怖

痴撚線！
大家話好擔心新屋嶺既狀況
林鄭話得，冇用架喇
然後整個更恐怖既出黎

成班盲人睇唔到個「傳」字？
之後屌完又正常回覆推post

等睇空拍fc

又唔係咁講喎
現成已經有廁所櫃, 又有廚房櫃

Fake news

Pull

如果用櫃, 全香港係平地都可以做集中營, 幾個星期轉一次地方

荒島坐飛翔船好快
唔會唔方便

唔係大鴉洲都應該會部署其他離島

係佢地角度反正都要為將來集中營選址係咪？

14年10.1 同18年新年煙花都係喺嗰到銷毀 (from wiki)
我覺得呢排有船出入都大機會係呢件事

但唔代表否定咗樓主講嘅差佬裝修難民營
要再check

清算黑警時就流放哂三萬人連家屬過去

傳聞 拉

你話用嚟做監倉都有啲可能

唔好推

推咗可以起翻

拆

記者朋友幫手問下

Pill

問乜春呀，嗰度拆撚咗好耐啦啦，平地一塊點裝修呀

淋病政府仲有咩做唔出？

即係預將來都唔會釋放義士, 準備定地方.

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢位手足就精明喇
不如問柳記 睇下有冇監倉係暫時停用好過啦

呢隻船咁熟面口嘅？

林鄭條仆街成撚日係到扮野
信佢0.1成個個都ON9

英軍登陸艇

屌你老母垃圾政權搵個荒島扣犯

大鴉州個難民型一早已經移為平地，要重開就要重頭再起過，起得嚟，我諗件事都完得七七八八。講之前都做吓research吖

satellite map 顯示小鴉洲有一棟石屎建築物加碼頭，反而要search 下

小鴉洲低放射性廢物貯存設施

咁遮係流料
不推文回覆，專心黎緊幾日好過

第2頁已經講緊係Fake News
幾個鐘之後推到第13頁

唔係個個都信林鄭講嘅野啊…佢話唔用就唔用？
之後用返咪話狗隊決定，再唔係就改名唔叫新屋嶺叫狗屋嶺。

呢一刻我唔敢話唔會去大鴉，不過有D轉移視線嘅感覺

擇低哂所有推假新聞嘅人逐個追擊

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

冇網絡，電話收唔到，香港集中營

Fake news bye bye

除非有新Google map

淨係香港人喺香港受難民待遇依一點。就證明咗支那嚴重干預同破壞香港自治啦。

仲政府講野都on99

點解唔可以
look多兩吓用得幾多秒？

721 831

咁你睇電視,都係十五分鐘播一次廣告啦如果唔係個內容好吸引,你會肯睇果一分鐘廣告?諗長遠啲啦,一條bot碌兩下,兩條bot,三條bot呢?碌多幾多下呀?你可以控制到啲bot淨係要你碌多兩下嫁咋?我一個bot廿頁poster,你要碌幾多下呀?前兩日先話完,好多人因為啲bot都唔上連登,過兩日又故態復萌

Feel到你好撚嬲
.
.
我自己就中意睇bot嘅
Bot嘅朋友加油

fake news?

此post已完

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

你都on9嫁,我一block隻bot,佢惡得幾耐呀
支持大家block曬啲bots
Bot嘅朋友加油

呢單fc左先啦

fake news 勿傳

如果真既都真係好諷刺，
想當年，香港做第一收容港收容越南難民。
到俾依家俾自已住返，係自已地方竟然自已變左做難民。

當年，係共產黨令到有咁多難民，
依家又係共產黨令自已成為難民。

有冇人覺得 政府話要棄用新屋嶺 係想毀滅有義士係入面比人打死同埋有比人強姦嘅證據 二黎 之前話有人hack到新屋嶺啲片 所以要轉地方

連地基都唔使？

支那技術獨步天下

Dllm 拉

矮建築物一向唔需要
外面好多屋都係就咁起

傳

橫瀾島 果洲群島 香港港外海域有好多散島

有無得申請禁制令唔比用？

下次傳喜靈州丫不如

運幾個貨櫃入去？

咪傳啦 少d陰謀論

浮屍被自殺直沖南海

上去裝cam呀

又幾句9唔搭8就傳一大餐
進化未？
就算係真，依家又可以點
拉

唔係話無CCTV咩...點HACK

所以我block撚咗你先

曲直不分,忠言逆耳

有負評

dllm，都話每次對話完都只會更仆街，真係冇錯

荒島今次要遊水定海戰

直接搵美軍出MEU部隊

萬事小心啦 唯有

dllm

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

走路軌個班應該好多人
覺得佢地已經係路軌入面被殺
所以先封站24小時
正常死幾件邊駛封站咁耐

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

兩位啊sir咁驚啊？

「2016」

等有人上去影新相先dick check到

推到係人都知

50000大訴求都冇用
要黑要警要營
乜都有

你先係黑警啊
有正經行動POST唔推
推fake news?
係到推d fake news個運動就會贏？

屌呀

屌你老母777

要block可以但唔洗講出黎

自貼月結單證明唔係

利申，炒散

而家唔知係咪，等有記者做野

希望唔係

咁唔該你推番行動POST先啦
場運動贏左先可以還咁多位手足一個清白

咪就係，成班係度推fake news Post

得你明

做大事忍耐吓啦
文宣手足都要分化
都唔知咩心態

Diu諗起D 劇
你嗌啦， 嗌破喉嚨都無人救到你架

Dun push. Fake news

其實芝麻灣監獄先易重開 一有電已經用得返 重有幾個呢d地方可以用 不過廢事講啦